[是日午餐]餓撚快入

咩都無，連屎都無得食

我請你食啦矮撚